達哥：大家到時 727 出元朗要小心呀！

唔想理達哥任何嘢嘅手足可以直接篩走哂達哥啲 post

收到风达哥这样子是有苦衷的
据说中共已经成功抓到达哥小辫子
达哥已经无法如常发声
真兄弟请大家理解
认同请分享🙏

要提就親口講 當兄弟係condom¿

樓主真係支達既首席打手，大家可以完全封鎖佢

誒，這個字體好似有d問題？

原來首席打手咁易做 ，btw 已 block 柒

Show Blocked User - power_off
完全封鎖

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

想g牙off收到佢份禮物未？

開返台就係畀真兄弟最好嘅禮物

而家開咪即係伸個頭出嚟畀人屌
達哥咁醒，梗係等件事掉淡咗先啦

完啦.
佢唔係變咗專注返工. 唔理世事咩